香港再出發大聯盟算唔算係組巨頭

個陣容勁撚到CY 董伯 牙珠 誠哥 大劉

你幾時組波台大聯盟

三權分立
林鄭
中聯辦
香港再出發

你當係香港大孖沙 Avenger Assemble

開返個波台令港重生聯盟

身價好貴

呢個係本土恐怖主義既大台。

幾撚癲

熱狗有錢就得

林鄭最渣

波台再出櫃大聯盟

CY = curry
董建華= klay thompson
李嘉誠=kd
大劉= green
珠= 表弟

成班狗來

咩誠哥最強黃絲
時事台

波台大聯盟(再出發)

kd勁撚25

全部都係牙珠裙下之臣

黃絲= okc
天琦= Westbrook

香港再抽水大聯盟
劍指 千億儲備

黃撚到滲透大聯盟仲唔係最強黃絲？

夾埋諗方法洗你腦咁

民建聯？